大波驊死番香港未?

大波驊死番黎香港未? 呢一刻英國制裁佢。佢係咪變非法入境者?定踢出境?

爆緊大獲
林鄭屋企人仲有沒英國籍睇佢

而家過埋人權法仲點敢返

宜家賣緊樓，撤美國資產中 。。。